好彩頭先冇開post

頭先諗住話如果曼聯反勝我就會裸跑尖沙咀
好彩冇開post

召喚會然 夜子

召喚會員 連加特

咁易反勝咩

召喚會員 拉舒福特

魔性 只要個信念

有心唔怕遲 依家開啦
反正唔會杯到